有冇化妝高手可以帶me買化妝品。。。。。。。。。

做偽娘

同肥絲一齊去揀 ，一齊扮靚靚

都ok既 如果佢真係識